[user]
	name = Yuriy Senishch 
	email = yuriy.senishch@ge.com	

[diff]
	tool = kdiff3
	guitool = kdiff3

[difftool "kdiff3"]
	cmd = diff.sh \"$LOCAL\" \"$REMOTE\"

[difftool]
	prompt = false

[alias]
	dt = difftool
	dp = diff HEAD~1 HEAD
	dh = difftool HEAD~1 HEAD
	d = diff
	s = status
	wc = whatchanged
	b = branch -a
	l = log --pretty=oneline	
	h = log --pretty=format:\"%h %ad | %s%d [%an]\" --graph --date=short
	hist = log --pretty=format:'%h %ad | %s%d [%an]' --graph --date=short

[color]
	ui = true

[merge]
	tool = DiffMerge

[core]
	editor = \"C:/Program Files (x86)/GitExtensions/GitExtensions.exe\" fileeditor
	autocrlf = true

[credential]
	helper = !\"C:/Program Files (x86)/GitExtensions/GitCredentialWinStore/git-credential-winstore.exe\"

[difftool "ExamDiff"]
	path = C:/Program Files/Diff/ExamDiff.exe

[difftool "kdiff3"]
	path = C:/Program Files (x86)/KDiff3/kdiff3.exe

